有冇人成世人都未去過外國旅行

最遠都淨係去過長洲

試下去台灣？

識個公屋同學到上到u 先第一次搭飛機去日本

唔出奇，我都係，窮L一名

連香港島都未去過

平時生活o係邊度?

由邊度計起先?

Tony?

大口環

有咩出奇...cls有咩好笑

之前慈雲山武肺爆發時候
都唔少連登友話未曾去過慈雲山或黃大仙呢o的地方
亦有連登人話直頭未聽過慈雲山呢個名
咁你話未到過香港島，o係連登應該都唔算少有

唔明笑d咩，個個都有錢咩？

相認

我連passport都冇

我都係yr1暑假先同中同第一次搭飛機去台北
係用yr1做part time既錢去
利申: 住私樓 咁又點

大學畢業做野一年先第一次去台灣

依家去元朗國免檢疫，唔使隔離14日啊

大口環咪係港島

台灣唔算外國

舊年係好多香港人第一次出港島

調轉 我第一次出九龍

以前識條女，係旺角行緊，我話我去慈雲山
佢問我：好遠架？
我唔識俾反應

好欣賞上到大學兼職賺錢外國旅行的同學 唔洗問父母攞錢 去

初度遊個阿伯70幾歲先第一次去旅行

1999年之前嘅澳門算唔算？